想同啲未撚醒嘅人講

我又冇犯法
條例通過咗都唔關我事
自由可以當飯食咩？
你睇下今日香港
唔理你有冇犯法
啲狗已經可以因為你帶鉸剪
拉你返狗屋
呢種白色恐怖氣氛下
你感唔感受到有朝一日
你完全冇咗自由
日日擔驚受怕
呢個地方仲係咪適合
醒吓啦香港人
政治已經殺到埋身

我冇嘢講

我冇嘢講

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、徹底撤回修例
二、收回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警方濫權責任
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我冇野港

我都冇嘢講